斬人案法官判詞英譯

網上搵到

出處:

what protesters did were 100% terrorist acts

noble sentiment果度要 應該bold埋佢

唔該哂

Push

推

推到全球睇到

咁就可以搵刀插人

完全兩樣野黎

(重開)香港社會運動需要轉型